【突發】林鄭出席解放軍建軍92周年慶祝會

係就快出啦屌
等唔切啦

依個軍妓 又去含撚了

原來掛8號為左出席黎呢度
Btw,老董個樣變得好恐怖

就黎死

發出屍氣

[公投撚] LIHKG有多少人支持出解放軍

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

一個紙板人 做show
我估淨係大陸人才show佢

Walking dead
有面見香港人？